覺唔覺寧願自己煮都唔幫襯黃店既人唔死都冇撚用

自己都係黃嘅就冇問題

自己煮都要買食材